<img src="https://gitlab.com/uploads/-/system/project/avatar/49037792/breadIcon.png?width=128"/>

# Bread Engine
Bread Engine es un motor de videojuegos ECS implementado en C++23 que pretende aprovechar las mejoras de las nuevas versiones del lenguaje en la implementación de la arquitectura flexible y modular ECS (Entity - Component - System) 

## Dependencias
 - g++
 - cmake  
